反對派錢嘅人唔該睇吓呢條片

基本上你地所有所謂理據：
1. 幫唔到最有需要嘅人
2. 幫有錢佬
3. 養懶人

基本上你地所有所謂理據：
1. 幫唔到最有需要嘅人
2. 幫有錢佬
3. 養懶人

都比燒生駁晒

燒山？不了